終於知道點解政府唔提維景酒店群組源頭

班支那檢測隊原來住維景

9月16日
早上七時許，內地核酸檢測支援隊成員離開他們下榻的九龍維景酒店

同大家睇返個時間表

八月二十一日
香港特別行政區政府（特區政府）今日歡迎「內地核酸檢測支援隊」抵港

10 日後

9月2日
4827 個案: 70歲男子，已退休，7月中由台灣抵港，完成家居檢疫後住在旺角維景酒店等候返回中國大陸

九月四日
旺角維景酒店新型肺炎感染群組再擴大，酒店同樓層有3宗確診個案，再多1人初步確診
衞生防護中心強調不會強制檢測人士，留在房間內等候檢測結果，不過部分住客及職員仍可出入酒店。

因為真係兩間唔同既酒店黎

都幾肯定係班支那人中左招散出去

旺角維景同九龍維景係2間野來
不過維景系列會繼承SARS傳統

係wor 7左
pin 你先

九龍維景同旺角維景係兩間唔同嘅酒店嚟
不過有得維景兩隻字嘅支旅社酒店唔係病毒溫床就係国安基地嚟架啦